一拳超人176

22卷應該就出

又黎H 漫
自摸

傑諾斯個招幾型

好奇代一拳打爆

例牌劇情
傑諾斯被秒》崎玉見到》秒boss> 下次再改勁d
>崎玉去買菜

最尾老師係咪肚餓
傑仔啲招又係得個型但係冇用

餓狼呢

睇到好想打j

boss應該係龍卷KO
成個超西咁

好Eva
個兩支野，成支朗基奴斯槍咁。

終於出 留名

lm

好想大大力揸落去

龍卷真係超晒班
好想one畫龍卷對龍套???％

傑仔其實好勁
起碼救到龍卷，又可以對坑下

蒼龍既畫法好正，令我諗起青山剛昌套YAIBA
用龍神珠果時又係成條龍包住自己

一拳山手未呀屌

好淫

奇代兩隻字錯撚晒

傑仔

畫到咁動畫點跟

傑仔又出黎柒?

傑仔好型

大眼女同光頭好頂癮希望日後有得同黑精互動

第二季已經唔係嗰回事

要好似第一季咁燒經費都幾難

madhouse做返都未必出到第一季品質

期待期待期待
期待期待期待
期待期待期待

尾三嗰頁個造型成個閪咁

大眼女係咪鋪緊路出figure/扭蛋

傑諾斯竟然冇被秒，就算唔用果十秒都肯定有龍級水平
龍卷如果唔係要分心救協會D人出黎應該可以同賽克斯55波

哇哇 今集好似睇緊米國大片咁

傑仔十秒：

笑死

同琦鈺一齊隻野好搞笑
我估最尾應該會做左黑精同玻奇既大佬

Lm

one好似講過龍卷同100%既龍套差唔多實力
所以應該贏唔到???%既龍套

我以為好奇係角色名
心諗係咪自己睇漏，未聽過

請稍候！！唔好貼百度link

比人入咗體內咁都唔死得

龍卷唔分心應該打得嬴..

一拳超人176 正體中文 45P！
小心金鋼棒：

可以置頂了，樓主。

想問下日版係未得web無app睇

傑仔一出場果下我自動腦補左個bgm

無限進化咁輸一次upgrade一次，愈黎愈型

次次upgrade完都越級挑戰

光頭嗰度同出面個反差好撚好笑

睇黎龍卷對KING既實力完全冇懷疑

仲諗食乜

兩種究極睿智好大對比

光頭果個勁d

如果冇睇原作
我一定會覺得老師肚餓應該會加速

依幕如果動畫化第一季水準再加埋個bgm一定好撚丁

咁多人入邊佢對king態度最客氣
可能因為救到個𡃁仔再加埋光頭嗰拳

真.究極睿智

果幾頁跟本係eva 2.22 接大氣層突入個天使果part黎

唔係分心救人既話已經嬴埋

s級排第三既英雄之後果堆加埋夠唔夠龍卷打？

唔夠

屌！畫到咁撚淫，就算當H漫咁睇

今集套裝打得爆第1季舊隕石

型就夠

又要打J

眼子果part笑死

好笑！

好似真係感覺唔到

極 奇代期待King 一挑四隻頂級怪人

鏡頭一轉光頭果度就笑死我

龍卷下半身真係究極曲線黎

同明明無左隻鞋之後又有番？

點解要長期伸直腳踝

比你j lo

終於型棍返次

琦玉會係所有英雄收晒檔後先出嚟虐餓狼

哩個女人最後係吹雪ko

隻吉祥物正過黑精好多

佢9up咋
到真打就會變7

粒石會升級

最多咪好似Zoro咁將隕石一開二
都係要老師出手粉碎舊石

次次都型架啦 型完比人拆咁解

都要拆返佢出嚟先

準備又換裝

煉獄無雙爆熱波動炮

算比面㗎啦 有幾多個可以擋開嗰招

下集就會被秒

傑仔終於型番次
btw封面就逼人打J

單眼仔會唔會死嫁
咁可愛不如收入隊

女版龍珠咁

今集d畫好有氣勢

龍卷bb今集好傷

成個孫悟飯咁樣

等左咁耐終於有

屌,上邊就大戰連場,下邊就係到閒話家常,個反差好正

大蛇塞已經咁癲
打餓狼點畫

係埼玉

唔出奇，果炮可以令上話大蛇打落地球果炮變方向，打得爆隕石都唔意外

上一個懷疑佢果個依家已經縮返上山修練到了

傑仔終於型返次

龍卷

龍卷同嗰排石陣真係型到

全部S級被困，龍卷唯一不用救的就是King。 作者都越來越想King 做到另類地表最強😂

得King成功救人質

之前童帝改版完
埼玉再出現就係打波奇， 是咪仲會再改

係....

傑仔再型都好難令人滿足
因為會覺得佢下一話又比人打到散晒
又變人棍

邊到有得睇佢改左嘅版本？

清炭可唔可以畫多d龍卷

THX

四眼妹格格都飛釘
村田畫埋h漫實賺到笑

你又知佢無畫

有冇140之前 重制既重制
打完吸血鬼打鳳凰男 之間

今集各方面都好正

眼子好鬼q

好睇到咧
多謝lz

閃光係男定女？

閃光係一個性別 同秀吉一樣

屌班友仲係度紮肚傾咖哩

高質

「那個女人很危險」

一直係度偷睇究竟genos有無性慾

清炭終於出新一集！

唔怪得知村田最近更新得咁慢

清炭係村田

畫風唔係有少少分別咩

無論佢係唔係, 可以肯定佢一定有睇清炭嘅H漫

聽日出重重畫146話

第5頁道歉個表情真係見一次笑一次

why?

因為村田like過...

仲有清炭早過村田寫賽克斯
然後到村田寫時一模一樣

出咗了！

‎‎‎[繼續重畫] 一拳超人 重製的重製版 第146話(新) 集中討論Post

留名

真係好想睇番第一季水準

好混亂呀屌

左手畫同右手畫既分別

仲未有177

22卷封面

龍捲

佢地有d襯

煲老藕

念力打J

有副後生嘅偈
話之佢真實幾歲

真 800歲仙狐照上